訓導主任就要記我大過！

噚日揸車見到佢,之後推鳩佢,佢驚到打死火燈停低今日就話要我大過,乜鳩嘢理由嚟

妒忌你揸benz囉

系

邊個主任訓左係度？